我既興趣係睇bestgore再幻想自己係主角

好想畀人用電鋸鋸頸

睇下精神科好